屌你連登仔又話去圍稅局

頂你本身諗住去
見到咁少人想縮沙

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

記者仲多人過手足

真係bot 黎

稅局邊次會有人去

89月果陣好多

有40幾人

咩呀！人手覆㗎！